其實龍門依加既水準真係好左好多

見到出面個post我都想幫龍門講句野
我呢個荃灣JJ
差唔多一星期都食佢幾次
呢期好中意個炒滑蛋
真係好滑好好食

54蚊包熱飲一個人
大大碟又足料
係路德圍黎講真係超值
隔離牛肉飯都差唔多價 但真係得牛肉飯
食炸雞就100一個人
食cafe pasta包杯檸蜜都80-100
台灣野食過一次好一般 奶茶唔好飲既 同好咸
除非你用3蚊豆花比架者

有次食常餐仲見到KA餐具
但all day breakfast真係麻麻
大家真係唔洗試
食兩個常餐仲開心

成日見到老闆
想同你講句
加油頂住呀

成日想搵你影相但女朋友叫我唔好咁癡線

Push

push

推

頂丫咁靚既

假撚到,打手就打手啦
垃圾

笑左, 有錢請打手, 但又要告急

佢班打手咁低質,好平架啫應該

咁大陸口吻既
出黎示威既一定收左錢
冇錢收點解會肯企出黎丫

屌你老味,你句"頂丫咁靚既"假撚到
仲屎戲過D茄呢啡呀大佬

浮誇有浮誇既效果
起碼多左你RE先啦
幫手推下POST係好事

其實我未食過
不過真係要試下先知
有人講難食 有人話ok
點都係自己試過先知
今個星期去試下

推下

路德圍我食樓下冰室 地道館好過

鍾意佢地啲滑蛋都講得出口, 我再望下啲圖, 熟過樓主老母

今日都食左不過冇影相，夜晚去好多野都賣晒，大家見到傑c同佢講聲加油啦，佢個樣好攰好憔悴咁

我下午都見到

呢個post d批鬥撚唔敢入㗎啦

去邊間

笑左 , 有熱狗議員資助係唔同d

綠帽成好耐㗎啦

熱狗議員資助嘅係YOUTUBE藍至真channel

龍門居開返先講!

做唔住

樓下冰室 藍

咪做過第二間

真金白銀去食都比人叫打手

因為佢哋自己就係

我係打手既話聽日心臟病死

會員編號：31841
會員名稱：6帽王何家成
註冊日期：2016年11月28日

【5毛】
事蹟：對抗爭同路人幸災樂禍
詳細來源：

【CCTVB 擁躉】
事蹟：CCTVB 擁躉
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：黑警當然唔會訂蘋果
詳細來源：

【on9list】
事蹟：封高登音樂台唔關佢事
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛黑警冷血林鄭殺港互含，仲話Gphone係痴瘋
詳細來源：

D人好惡屎

會員編號：308251
會員名稱：泛民愛販民
註冊日期：2019年8月16日

【⚠️】
事蹟：對正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會朔夜幸災樂禍。
詳細來源：

咪又係個兩隻5毛
依家用script追擊佢地，方便左好多

得啦！係啦！好咗好多，定時定候都有人出Post，每個星期都去龍門買幾次lunch點會唔知

就執啦 都冇幾多次你睇

原來班打手係用script,唔怪得之龍門咁窮， 刷post,每個0.5

佢係有心做既，運動高峰期嗰陣已經要有呢啲水準，而家太遲啦

真係好多蛋 好抵食

閪杰cap尾水移民，完

保證好食
除非你真係就咁我啲鹽泥食（好似arho tv 條on9 sunny 咁）

好正

講乜都假

上年疫情咁嚴重

但d餐具竟然仲係放哂係枱面個兜入面

個個都伸隻手入去污撚糟到...

呢個真 不過佢有俾口罩袋又幾好

盲反撚d幻想力真係好撚豐富
人地打幾隻字又睇得出係假又話做戲屎
好撚似d on9望撚住幅畫話感受到好豐富咁